<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"><string name="faqcontent">"★ Büyük fonksiyonlar:\n1) en ideal uygulama kilidi gizliliğinizi korumak için!\n2) Kolay kullanım pinpad şifre kilidi veya desen kilidi;\n3) Kilit uygulamalar, SMS, sohbet, fotoğraf, video, oyun, gmail, iletişim, not, kağıt, vb\n4) Ücretsiz ve hiçbir reklam, temiz ve berrak!\n5) Açık den 1 MB, hafif ama çok kararlı ve güçlü.\n6) kullanmak için ücretsiz güzel temalar;\n7) Güvenli tonoz özel dosyaları görüntülemek için;\n8) Kolay kontrol: Bir dokunun kilitlemek için / kilidini değiştirmek temalar .\n\n★ Süper App Kilidi FAQ\n1) S: Nasıl şifre koymak için?\n    A: Sen şifre olarak herhangi 6 basamak girebilirsiniz. Kesinlikle sen olun ve ayar seçenekleri şifrenizi değiştirebilirsiniz unutursanız, parolayı tekrar bulmanıza yardımcı olacak güvenli bir e-posta, ayarlamak için tavsiye ederiz.\n\n2) S: Nasıl bir desen kilidi çizmek için?\n    A: Eğer desen kilidini tercih ederseniz, ayar seçeneği ayarlayabilirsiniz. Sadece adımları izleyin ve desen kilidini çizin.\n\n3) S: Neden bir güvenli e-posta ayarlamanız gerekir?\n    A: Güvenli e-şifrenizi unutursanız ne zaman şifrenizi sıfırlamak yardımcı olacaktır. Çok improtant olduğunu.\n\n4) S: Şifremi unutursam, ne yapmalı?\n    A: a. Güvenli e-kurduysanız, "?" Dokunun düğmesi, talimatları takip edin ve bize bir e-posta gönderin. Eğer şifrenizi sıfırlamak mümkün olacak, yakında epostanız bir doğrulama kodu almak doğru bu kodu girmeniz olacaktır.\n    b. Güvenli e-set değil, sadece bize e-posta: support@52joyapp.com\n\n5) S: Nasıl tonoz içine taşıdıktan sonra benim fotoğraf / video / dosyaları görüntülemek için?\n    A: Sen tonoz doğrudan fotoğraf / videoları görüntülemek veya tonozun dışına taşıyın ve sonra bunları görebilirsiniz. Diğer dosyalar tonoz inceledi olamaz, görüntülemek için onları taşıyabilirsiniz.\n\n6) S: hakkında ileri ayar nedir?\n    A: Gelişmiş ayar beklenmedik yükler ve şiddet mola önleyecektir sistem ayarı, kilitlenir.\n\n7) S: Nasıl şifresini değiştirmek için?\n    A: seçeneği "ayarı" dokunun, orada "değişim şifresini" / "değişim desen" bulacaksınız.\n"</string></resources>
