<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"><string name="faqcontent">"☆Fonctions de App Lock\n1）App Lock: Verrouillez vos applications, utiliser le mot de passe ou un motif pour déverrouiller / verrouiller vos applications.\n2）Vo?te Photo / Vidéo: Photos / Vidéos verrouillées la vo?te va se cacher loin de votre galerie.\n3）Masquer App: cacher l'App que vous ne voulez pas montrer son ic?ne sur l'écran;\n4）Verrouillage fichier: Verrouiller les fichiers dans le caveau.\n5）Thème: Changement de verrouillage / unlcok pad fond\n6）Réglages: mise en place de Super App Lock, tels que\n*Changement déverrouillage Mode / Verrouillage\n*Changer le mot de passe\n*Brève Quitter: Vous pouvez choisir le moment de verrouiller à nouveau après une brève applications sortie.\n*Notification Toggle: exécuter ou arrêter de Super App verrouillage avec un robinet.\n*Sécurité avancée: Pour protéger les autres de la désinstallation des applications.\n*Clavier aléatoire: hasard arranger les nombres sur votre clavier NIP.\n7）A propos de nous: les méthodes pour conmunicate avec nous.\n8）Raccourci sur la page de verrouillage / déverrouillage: facile à contr?ler\n\nFAQ\n1) Q: Comment définir le mot de passe?\nA: Vous pouvez entrer des six chiffres comme mot de passe. Vous recommandons vivement de définir un courriel sécurisé. Il vous aidera à trouver le mot de passe de retour si vous l'oubliez .Vous pouvez changer votre mot de passe dans les options de réglage.\n\n2) Q: Comment dessiner un verrou de schéma?\nA: Si vous préférez verrouillage de modèle, vous pouvez définir dans l'option de réglage. Il suffit de suivre les étapes et attirer votre serrure de modèle, vous pouvez également changer dans les paramètres.\n\n3) Q: Pourquoi devrais-je fixer un courriel sécurisé?\nA: e-mail sécurisé vous aidera à réinitialiser votre mot de passe lorsque vous oubliez votre password.It est très improtant.\n\n4) Q: I forget my password , what to do?\nA: a.If you have set a secure email, tap on the "?" button ,follow the instructions and send us an email. You will soon receive a verification code in youremail, enter that code correctly, you will be able to reset your password.\nb. Si vous ne avez pas défini un courriel sécurisé, nous envoyer un courriel: support@52joyapp.com\n\n5) Q: Comment voir mes photos / vidéos / fichiers après les dépla?ant dans la vo?te?\nA: Vous pouvez afficher vos photos / vidéos directement dans le coffre ou les déplacer sur la vo?te, puis de les visualiser. Autres fichiers ne peuvent pas être affichés dans la vo?te. Vous pouvez les sortir pour voir.\n\n6) Q: Quelle est paramètre avancé à propos?\nA: la sécurité avancée sera verrouiller votre réglage du système, qui permettra d'éviter les installations inattendues et rupture violente dans.\n\n7) Q: Comment changer le mot de passe?\nA: Appuyez sur l'option "paramètres", vous trouverez "Réglage mot de passe" / "Réglage schéma" il.\n"</string></resources>
