<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"><string name="faqcontent">"★ Funções do Super App Bloqueio\n1) App Lock: Trave seus apps, usar pinpad ou padrão de bloqueio para bloquear / desbloquear seus apps.\n2) Foto / Vídeo Vault: fotos / vídeos bloqueado o cofre vai esconder longe de sua galeria.\n3) Esconder App: esconder a App que você não quer mostrar o seu ícone na tela;\n4) bloqueio de arquivo: Bloquear os arquivos no Vault.\n5) Tema: bloqueio mudança / background unlcok pad\n6) Configurações: configurar Super App Lock, tais como\n     *Mudança de desbloqueio / modo de bloqueio\n     *Alterar a senha\n     *Breve Exit: Você pode escolher quando relock aplicativos após uma breve saída.\n     *Notificação de alternância: executar ou parar Super App Bloqueio com um simples toque.\n     *Segurança avançada: Para proteger os outros de aplicativos desinstalação.\n     *Teclado aleatória: aleatoriamente organizar os números em sua almofada PIN.\n7) Sobre nós: os métodos para conmunicate conosco.\n8) atalho no bloqueio / desbloqueio de página / Alterar temas: fácil de controle\n\n★ FAQ para Super App Bloqueio\n1) Q: Como definir a senha?\n     A: Você pode entrar em qualquer 6 dígitos como senha. Altamente recomendável que você defina um e-mail seguro, que irá ajudá-lo a encontrar volta senha se você esquecer it.You pode alterar sua senha em opções de configuração.\n\n2) Q: Como desenhar um bloqueio padrão?\n     A: Se você prefere o padrão de bloqueio, você pode definir na opção de configuração. Basta seguir os passos e desenhar o seu bloqueio padrão, você também pode alterá-lo nas configurações.\n\n3) Q: Por que eu deveria definir um e-mail seguro?\n     A: e-mail seguro irá ajudá-lo a redefinir sua senha quando você esquecer sua password.It é muito improtant.\n\n4) Q: eu esquecer minha senha, o que fazer?\n     A: "?" A.If você tiver definido um e-mail seguro, toque no botão, siga as instruções e envie-nos um e-mail. Em breve você receberá um código de verificação em youremail, insira esse código corretamente, você será capaz de redefinir sua senha.\n\n5) Q: Como visualizar minhas fotos / vídeos / arquivos depois de mover-los em cofre?\n     A: Você pode ver suas fotos / vídeos diretamente no cofre ou movê-los para fora do cofre e, em seguida, visualizá-las. Outros arquivos que não podem ser vistos no cofre, você pode movê-los para fora para ver.\n\n6) Q: Qual é a configuração avançada sobre?\n     A: configuração avançada irá bloquear o ajuste do sistema, o que impedirá instalações inesperados e violenta ruptura no.\n\n7) Q: Como alterar a senha?\n     A: Toque em "ajuste" opção, você vai encontrar "alteração de senha" / "padrão de mudança" ali.\n"</string></resources>
